唔好意思想借個位黎發洩一吓

呀!!!
發洩完我返出去先。

大撚把呢啲free ride 偽黃絲好無奈
有種「起碼佢地有個心態，唔係腦殘藍絲」既諗法，但我真係接受唔到嗰啲鬧完喜茶照排、照淘寶

屌佢地知唔知我地對抗緊啲咩啊？